(請廣傳) 給你們身邊的藍絲朋友

可能你地今日會覺得 逃犯條例 關我撚事 我唔從政 唔犯法 做個奉公守法嘅一等良民 影響唔到我
但我想同你地講 可能真係如你所講 自己可以做到一等一良民 但當你地嘅伴侶，親人，朋友，仔女因為係公眾場合講錯一樣嘢，做錯一件事而被捉左上去人間蒸發又或者打靶 到個陣你又係咪咁睇？今日有一個機會唔好好把握，到真正關自己事嘅時候 ，已經太遲，到時就唔好怨

好多時你地成日以長輩(據我所知大部分藍絲都係中年以上嘅人)身分話我地啲𡃁仔年紀輕唔識諗 破壞社會秩序 咁樣講真係好不負責任。點解？因為過多廿零三十年，到你地死撚晒，要受嘅係我地年輕一代，唔係你地。我地今日所做嘅係為自己將來舖路，有遠見。而你地相反只懂安於現狀，一日唔殺到埋身就當冇事。咁又係，殺到埋身都唔關你地事，因為你地都唔玩得幾耐

暴徒前，暴徒後？ 如果真係玩暴力103萬人唔收你地3萬警察皮？ 成日攞個少數搞事嘅人去放大。唔講發生衝突，我地齋遊行呢個政府有理過我地咩？當全世界透明，調轉係你地又會點？跟住又話七十萬人聯署支持，咁點解你個70萬人唔出黎遊行支持呀？

Anyways, 希望睇到呢篇嘢嘅藍絲們，我唔要求你地會轉軚支持我地，我只希望你地唔好阻止我地去追求我地認同嘅真理同自由！

如果因為呢篇言論就會收口就唔係藍絲了
利申：父母藍絲

唔止70萬啦，吹到85萬啦

究竟佢地點先肯醒

一日唔殺到埋佢自身都唔會醒，我去遊行咋，都已經割𥱊式話我出事唔會救，到時唔好話父母唔愛你等等

你話： 你第時老到瀨屎瀨尿咪旨意我照顧你

唔好話我唔孝順

個例子會唔會傻左d⋯⋯

的確係唔少人妖魔化左個條例

其實佢地唔係因為覺得條條例唔關自己事，只係盤算過出面班烏合之眾勝算低到一個點。乖乖地返去認真讀下中國歷史，唔係用黎考試拎分數果種